{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가족도"
    },
    "text": "1930~1935年の間に製作されたペク・インギ家族の肖像画である。ペク・インギはソウルの代表的な資本家であり、書画の愛好家として知られている。彼は洋画家ベウンソンが彼の家で働き手として働きながら、彼と親交を深めた。そして彼の息子のベクミョンゴンが留学準備する時一緒に同行するようになった。この事件をきっかけに、ベウンソンは1920年代にドイツに留学して1930年代にはパリに移住し、芸術活動をした。そして彼がペク・インギ家族を回想しながらこの絵を描いた。絵の中には韓屋の庭で座っているおばあさんと、彼女を中心にした大勢の人物が登場する。これらの表情と姿勢は近代機家族写真を連想させた硬直して文化的な雰囲気を醸し出している。登場人物の一部は動きを表現している。絵の中の子供たちとペットは自然さを増してくれる。ベクウン性は白い服を着ており、家族を眺めて立っていて、絵の左側に位置する。この絵はキャンバスに油彩で描かれており、遠近法と大きさの差で深さを付与する。大人たちは主に白い服を着ており、子供たちは多様な色の服を着た。この外観の犬は西欧文明の影響を受けた近代機の上流層の姿と、西洋画的な伝統を考慮した要素と把握される。作家の署名はないが、保存状態は良好である。この絵は韓国美術史では珍しい大型家族の肖像画としてベウンソンの代表作だ。この絵は2001年の徳寿宮(トクスグン)美術館で開かれた回顧展で展示された。そして2013年には国家登録文化財に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "この絵は何年に描かれましたか？",
            "answer": "この絵は1930~1935年の間に描かれました。"
        },
        {
            "question": "この絵は誰の家族の肖像画ですか？",
            "answer": "この絵はペク・インギ家族の肖像画です。"
        },
        {
            "question": "ペク・インギは何の資本家ですか？",
            "answer": "ペク・インギはソウルの代表的な資本家です。"
        },
        {
            "question": "この絵を描いた画家は誰ですか？",
            "answer": "この絵はベウンソンという画家が描きました。"
        },
        {
            "question": "ベウンソンはどこで芸術活動をしましたか？",
            "answer": "ベウンソンはドイツに留学し、その後はパリに移住して芸術活動をしました。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような雰囲気を醸し出していますか？",
            "answer": "この絵は近代機家族写真を連想させる硬直した文化的な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "絵の中にはどんな人物が登場しますか？",
            "answer": "絵の中にはおばあさんを中心にした大勢の人物が登場します。"
        },
        {
            "question": "絵の中の子供たちはどういう表情や姿勢をしていますか？",
            "answer": "絵の中の子供たちは自然な表情と姿勢をしています。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような技法で描かれていますか？",
            "answer": "この絵はキャンバスに油彩を使って描かれています。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような要素を考慮して描かれていますか？",
            "answer": "この絵は遠近法や大きさの差を使って深さを表現しています。"
        },
        {
            "question": "この絵はどのような場所で展示されましたか？",
            "answer": "この絵は2001年の徳寿宮美術館で開かれた回顧展で展示されました。"
        },
        {
            "question": "この絵はなぜ国家登録文化財に指定されましたか？",
            "answer": "この絵はその保存状態の良さや韓国美術史における珍しさにより、2013年に国家登録文化財に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 429
    }
}